Deloitte Apt test

有冇巴絲岩岩收到apt test通知？想知道係邊個題庫
JJ插地跪求